冇真普選我哋係唔會罷休㗎

柒婆
聽撚到未啊？

我要真普選

六月畀撚晒機會你，又唔撚做
而家先知收唔到科啊？

推

還我真普選
還我真自治

仲要係美國mon實既普選

五大訴求 缺一不可

Oh say can you see~~~

我地不如整理下殉國手足，然後一世都記住佢地，好嗎

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可

yessssss

我要 真普選